GME 103 廢淡入黎貼倉

今晚未必會有short squeeze
會有fake news同滅世棍
手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

大量淡友出沒
大家SH！！！！
HOLD THE LINE！！！
唔好信FAKE NEWS

Firstrade手足$32857掛唔到單 試下set盤前+當前+盤後

跌一跌就入黎嘈

Lm

Hold住

你地均價幾多

等1字頭大特價

294

103有幾多個post..

280

真
有啲人就係岩打工

SH! SH!!!SH!!!!

唔想做雞啊

299.14@7

支持淡友貼倉做Short Call

340@9

420 好凍...
幾時先上返去

363未撚驚過

學下人地reddit啦 on99

75@300未驚過，210撈唔到

一早話用預咗輸晒嘅錢來玩
回報越高風險越高 又要入又要驚
根本驚到咁你都唔會等到SS嗰刻
SS之前個大跌已經嚇到你地走晒
咁一開始做乜要跟人入市

又要搵大錢，但又輸唔起
SH唔到不如出返去唔好係度搏短炒搞串個party幫人回血啦
短炒咁多選擇，都唔係揀隻咁高風險啦下嘛

290@10

282.5

我都好凍呀
但SH

各位記得 無論點跌都唔好賣
機構好奸。 依家係引你用平貨賣俾佢

連登幾時變得咁大愛

絲打均價幾多

止蝕啦 拎番個本好過倒蝕

24x

340好凍

啲空頭掉完價又要自己接返

點解唔再跌價啦?

空軍冇貨啦?

淡友唔做short?

等200再入!

上星期一開始SH
今日唔知係咪睇太多news 有d企唔穩

420咁誇張

24X
聽日再溝溝

唔貼倉 可能已經放曬

其實大家係咪心中有目標價 如果剩係想200入400賣就不如走去買鋪大細
根本200入400入800入都係一樣，照set 1000000000 先賣
你入1股都一樣，一股成本你set 限價盤一億放咪賺一億
使撚怕輸？

CHOK下CHOK下

我350

$166@60

其實頭先都好想入，但miss咗

係 我都支持你貼倉證明你高位sh緊

扺人哋賺最多

290@50

成日提住，會唔會做雞先係真正興趣

去沖個涼先,掛180

繼續沽 睇你點平

其實要SH跌幾多都會SH
你地唔洗入黎嘈啦

走先啦 大家
原來已經平哂倉

210

均價27x, 絲打一齊SH爆佢!

星期四120都未驚過
止蝕不如做定期啦

你地滿意未
唔好再水人買啦 唔好害人

375 好撚凍

353

高J左..

我養你 唔好做雞

drop to zero 冇人放, 佢咪一樣冇貨

有冇人可以解釋個大棍係點構成？

445係度 吾驚

係 我止蝕了

113

睇reddit好過 半個post似騎劫左咁

$322@40

$368@10

same

可摸耳教我星期六日+開市粒半鐘內點樣平五成以上倉?

Bloomberg 話會SS,淡友收收皮先

大戶買貨多左喎

啱啱忍痛走晒

Strong hold

320你呢

連登老散慘成condom

得返50%又唔比人買,開善堂啊

訓得 sh 星三再睇

呢個要block

其實我輸錢關你哋班淡友撚事咩
我輸得起咪得
就算你係道德撚咪講兩句唔好賭身家allin 咪算
入黎係咁紅色大字酒呀酒呀跌喇跌喇 唔講以為你有佣賺
認真又要玩又無膽玩嘅真係可以出一出去先

其實驚不如訓個教先

系, SH

咁就叫strong hold呀？

GEM個波咁大 佢點平啊

321@6

收到wind 今晚上1000

291➡️273

當升返佢地就唔會又係到

衰左既最多我幫襯你

樓主pin:

完全唔明有咩好驚 唔係預左星期一二會大棍落 什至去到100架咩?

VW有版你睇 SS前先插水

REDDIT一早分析左 SS好大機會最早會發生係星期四五, 星期一二預左佢大棍LADDER ATTACK等散戶PANIC SELL, 減低佢地損失

上星期五低成交量, 冇平過 只係角力係$320

盤前盤後唔可以平倉

10點半-11點半 1個鐘可以平到? 咁佢要買幾多貨? 咁個價會跌到咁?仲溶斷? 隻股有7千萬貨, 依家交易左1600萬咋, 點樣平倉呀? 又點樣平倉而個價唔升呀?

明明short ratio day to cover 係2.8日 - 需要2.8日先平得晒個倉

屌你個西 有冇480山頂手足...

347@9 TAT

你又知？

想問佢地左手交右手個換手率會唔會chok高左?

Rich

唔好信Fake News

500蚊take左profit，岩岩屎忽痕300蚊入左10股，0成本SH算

士氣去哂邊

Block左9世
呢條撚屌九成九買左AMC輸好多
係咁叫人轉場

推,

btw唔知淡友識唔識英文

時光機咪得囉，咁簡單

屌 我輸哂都唔關你地事啊
有本事你就沽我哋

STRONG HOLD 變ASSHOLE

兒登。。。
都係跟自己方法買好過
好在得1股

係咪要諗定賣屎忽
希望值d錢

set 左200
差少少

最後結果 一定係人踩人

星期五放咗5股拎返本
仲有5股$155 SH

Listen to me: We CANNOT trust the short interest numbers this week.
Listen to me: We CANNOT trust the short interest numbers next week.
Listen to me: We CANNOT trust the short interest numbers the week after next.

331.372@5
開始有少少淆 但sh決心未動搖過

咩意思

早兩日420唔誇啦

小學生都知富貴險中求，工字不出頭

班淡友真係好趣致

排緊200溝下貨

痴線reddit 牛牛啲人都勁齊心SH
連登成堆散水撚
Strong hold!!!!

463 here

全盛時期既你走咗幾多次?

me就係就me

400

460 表示已經係山上凍死左

走啦撚樣

上星期邊有咁多人入討論post唱淡

樓主pin this

淡友貼倉未？

你入果刻就當無撚左嫁啦，唔係咩叫SH呀，SH姐係打死都唔放呀

一早講咗空頭最新策略係消磨我哋耐性

好呀！

已封鎖會員 精彩飛動

其實有咩好驚

點解班友覺得只得既量有資格話事

480

輸錢走既傻閪

就快穿220

唔係你覺得換手率個字面解釋係咩

Reddit班發起人俾人起左底係做broker啦
再反手做short割多你班韭菜一轉同你講？
有晒部署架
你估係連登班烏合之眾咩...
走人收手啦

屌我平時賣其他股票d錢可以即時用番
頭先見特價 ，就賣左其他股票，諗住再補貨
d錢幾時先可以再用

200等溝

上個禮拜已經走咗一半 30@175 而家準備緊去日本 backpacking

係有人托住 不過唔好忘想咩1000 3000
睇位走啦

日日都見到你

275@35

好撚正

your SH= Short Hold

我都話做咩突然咁多連登仔驚其他人輸錢

SH！！！

唔想做鴨，教跳舞

Fake news

WHO，我睇唔到呢個人喎

其實有無人記得呢張圖

Short squeeze前會大跌
心理質素差成咁點玩呢隻股
樓主pin plz

si 得番39% gg

我走唔走好76@330定等埋星期三

到時SS話鳩知你地200.300定400有咩分別 SH 啦

佢地意志咁堅定點解唔all in

32857!

頂住 好快上嚟接番晒你哋

連登最清醒

沽穴機構就係要呢D效果 要用盡方法放fake new 震走你

個價終於跳番慢啲

其實淡友入黎做乜
大家預咗all or nothing
好煩你地

其實係限制美國果班人買
外國其他人任買
明唔明

個個都諗住all or nothing
得班傻仔走

我輸晒戶口d錢又點
關你撚事咩淡友
香港人一百幾十萬都輸唔起咩

呢條女寫既

各位淡友
你地雞都不如呀

連狗夠紅底啦。。。。

450入 兩個月人工
SH
輸晒當交學費再儲過

接埋我

一定好多淡友大大力沽call

其實你真係好有心
日日叫人走

啲人講平左倉不如睇下現價先啦 真係掃左貨平倉仲會跌價咩

又嘥咗個Account啦

都冇成交 驚乜

下呢個po無講任何有意思嘅野wor
做short ladder attack使橫手做低個價係因為唔想輸錢呀
但係成功咪得 如果short interest真係好似bbg張圖shrink得咁勁大部分short position已經輸錢exit左
咁成件事就唔成立 咩math is math

fake news就係老作已經SS左

驚閪
瞓醒500

完全唔明有咩好驚 唔係預左星期一二會大棍落 什至去到100架咩?

VW有版你睇 SS前先插水

REDDIT一早分析左 SS好大機會最早會發生係星期四五, 星期一二預左佢大棍LADDER ATTACK等散戶PANIC SELL, 減低佢地損失

上星期五低成交量, 冇平過 只係角力係$320

盤前盤後唔可以平倉

10點半-11點半 1個鐘可以平到? 咁佢要買幾多貨? 咁個價會跌到咁?仲溶斷? 隻股有7千萬貨, 依家交易左1600萬咋, 點樣平倉呀? 又點樣平倉而個價唔升呀?

明明short ratio day to cover 係2.8日 - 需要2.8日先平得晒個倉

利申$161@220 成副身家 未驚過

Ss前個價睇黎托柒咩

個ac浪費曬

多淡到

勢好唱好 勢差唱淡 正常
不嬲勝利球迷

250@30

個個以為星期一就千升
老實講我唔睇好3XXXX呢D咁唔現實既數字
但係過千蚊都仲好大機

溝到398不過都係好凍

我諗個時Ss前大跌 應該都大把淡友

你唔見我40-60果時黎叫人唔好賣
個個話我廢淡

其實走左個啲
不如反手做空仲好
反正都睇佢跌 不如賺多筆唔好咩？
我就信佢三萬既。路唔同姐
我都希望你地賺到錢既

SH!!!

手足邊度睇分佈?

做淡倉吹淡又當人傻

#388418
快啲買新acc再黎啦

特登整個account做淡？

其實睇返上星期一至三既成交量
上星期四到今日既成交量都無可能cover到

你都幾撚煩係咁唱淡 屌你老母貼倉先啦

其實跌 背後有冇得解釋

你咁聰明點解唔short既？

眼瞓入房抖陣先

唱啖果班做咩唔入去波台賭波POST叫人唔好賭波 ？？

淡友幾時做空

未平哂
short sales仲有50%未平

醒

唔信呀

push!!

SH!!!

之前柒咗唔記得cancel舊嘅sell limit（500）
搞到變咗負成本而家點跌都冇壓力

160股揸到見月亮

有料就插到落2蚊,我先會當你班友平左倉

淡友去返你哋個-1post啦
屌你老味阻撚住晒影響市容

介唔介意貼埋倉俾信心人

叫佢地做淡就會消失哂

得啦
企撚返出去啦
我大撚把散紙驚閪

啲人話乜嘢似282佢哋係咪唔知自己買緊美股
無腦嘅買盈富先算啦屌

要做底個價令佢損失盡量細少少

我睇翻 係由10月28去到11月3先去到最高位
有日期我覺得會好睇啲

反正依家走一定輸
不如繼續留低啦

連登有愛

Push

究竟唱淡班人係咩心態

有本事就比平貨我執

必定過$1000啦. 最好笑既係d人話平淨50%.
屌120%>50%要平5千萬貨. 依家交易左1600萬貨咋大佬

睇content farm好似話有人加沽

走啦

唔係之前做保險咋咩

其實班淡友都on9, 成個連登放晒, 都影響唔到幾多%

相反SH就大家都有機會賺

250>230 keep住入咗少少

把淡友係鳩，人定寫可能ss, 就話人地寫已經cover 咗。 上星期佢係咁做低，點會平緊

AMC 43.72%
GME 121.98%

而家我輸唔撚起咩屌你老母班傻閪

大市跌=GME升，GME升=大市跌

隔住個mon睇佢作故事 都覺辛苦

快啲沽空，袋錢入你袋

頂住啊各位 hold the line !!!!!

SET 好價, 我決定訓覺

利申: SH 中

唉 人地reddit果班做開頭 個個成本個位/2位數 咁就緊係唔驚啦
吹到黎香港 已經百幾 2百蚊
我仲要4百幾先接貨

星期五到依家平唔少但係冇升過？

唔明

@柯達

246 x 16

貼？

同你差唔多

你理得人死又好咩都好啦，
命運自主
講過咪算，
冇人聽就唔好自討沒趣

笑咗

真

重申一次
賭場馬1,2分鐘你已經可以total loss
點解重有咁撚多人賭
今次擺明係對賭 買得既就等ss啦

淡淡全面出動

唔好偷換概念啦
賭波人人都知係賭
吹d流料吹到實會發生咁先係個問題

每日平啲唔得咩

個班有撚貨咩，叫佢貼SC /put倉就唔見人

啲淡友好煩 見一個block一個

285@5

大不了返去$40

其實資訊咁唔對等
散户都唔撚知佢平左幾多倉

你nok同amc係為拎章？

285@30🙏🏻🙏🏻

10

294 x 12

460@20

Same

推

係

係講野唔撚用腦

個post慢左勁多

480手足here

上星期已經寫報導話
gamestop stock market rally is creating problems in sleepy world of index following
同
Reddit's WallStreetBets goes dark after fueling Gamestop surge

呢度遲下要變圍爐區

利申：2股@336

擺明用黎震傻散

應該係資訊滯後？

佢地可能知道可以買貨平倉而又唔會升個股價掛
重可以星期六日平倉嫁~人地精英黎應該就係唔同D

315@7

好明顯依家空軍仲入緊貨平倉
要齊心sh先可以令佢地掃返上去

460

呢度啲巴打都係個個成本價都係100-200 就水鳩人叫人sh

就係唔信，我睇返上星期佢寫既野
上星期佢已經寫報導話
gamestop stock market rally is creating problems in sleepy world of index following
同
Reddit's WallStreetBets goes dark after fueling Gamestop surge

真
幾千蚊玩足成個禮拜
黑眼圈深咗好多
eyecream錢都蝕埋俾佢

班撚樣邊有貨
塘邊鶴嘈住晒咋

肯掃put未?

285@25

特價時段AGAIN, 山頂手足快溝

200樓下加貨請揮手

睇路

好凍

$250唔准再退
邊個走嘅軍法處置

揮揮

283@105

唉瞓先
SH意志堅定

350@20

因為事實上冇平唔少

Hold the fucking line bois🤲🏻💎🚀🚀🚀🚀

其實連登D人好有愛

好多冇買冇入既人會走入去勸大家唔好hold 喇走啦
我以為通常唔買係唔會理
平時係咪會入馬會叫人唔好買喇走啦咁?

溝到372 預左筆錢拎唔返

連登幾時咁撚有愛 會阻止人地蝕錢 ？？？

如果想加倉為什麼需要等

我睇左AMC幾日
幾日都係keep左係130-140之間
而價錢無大跌個下先奇怪

係一晚買到5千萬洗撚磨成個禮拜

235點接...

12k

咁你貼左未?

算啦 佢地都唔識睇英文 淨係識睇圖

你哋喺高少少嘅山腳姐
SH

屌 大戶越入越多 幾乎唔見大戶再賣

屌，
係5股@280

打撚錯

唔知點解覺得今晚會跌到雙位數
可能賭場真係唔岩我玩 走先 各位手足

207 @ 34

咁高位嘅大家入咗幾多股

等我都拎埋先

信念

如果佢係賣菜我會仲驚

292@90

311@22

點睇

但其實呢隻股當佢未SS都已經升左好多倍
個陣vw都係四倍半左右
真係仲有力squeeze？求指教
All in SH-ing

有病睇醫生

Pin
屌你老母淡友做put未

個名睇左多次
句野都睇左好多次

103個

明顯VCP 緊
據我多年VCP經驗, 一般爆上前係最多人放棄
FUTU又係, TSLA又係, 美團又係, 700都係
揸實就得, 識睇既一定知而家發生緊乜事
唔識睇既, 錢唔係佢嘅

利申: 39.9 重倉入富途

SH同掃貨呀
如果唔係二百蚊樓下入個d人冇錢賺啦 mola

到底係「股數@價」定「價@股數」

正常應該係前者？

320

溝到280@18

淡友又唔識英文 牛牛又要入錢開ac

301@10

270中間位 舉棋不定ing

市面真正流通既都冇5千萬貨......................................

其實有冇人證實到呢張圖一定會發生？

好明顯成堆連登仔都係神父 社工黎

求下你收皮算🙏🙏🙏🙏😅

後

@股數

270@17

以為個個都贏緊黎玩 原來大部分都係坐緊

可唔可以講多d

講多次
Paper hand係驚嘅 就放撚咗佢
甚至反手沽都得
見到你哋班友真係燥
投資從來都係自己決定
要買要賣 悉隨尊便

反正我會SH
廢淡唔使咁假仁假義叫人放

280 short
230 平

執50

from reddit

好多預撚左all or nothing
有d攞返成本/負成本玩緊，都唔知佢地咁緊張做乜鳩，又唔係用緊佢地d錢

你SH得
呢啲波幅wfc

short put都未嘗唔係個好選擇？

好鳩有愛心

因為係波台班假膠走過黎唱淡

咁連登又賺夠叫人sh， 你係馬會會唔會醒水叫人買呢隻賺硬

愈跌愈贏

睇路啦 大戶仲收緊貨

幫埋喇

block左好耐啦

貼左倉啦盲俠

佢使得橫手唔差在出假data

ching 係我10倍 我得2股

點算 Reddit d 人掛住講silver 唔理GME

一陣ss我無份 你都唔可以有份

神父 社工有糧出架喎

以後會去馬會叫啲阿叔戒賭

巴打你個名

你而家分明日日唔比我瞓，唔知幾時gs ss, 屌你老母

你睇睇個年份，跟住google vw short squeeze

掛左150

110@20
SH

我淨係睇到 已封鎖會員 精彩飛動

其實reddit全部都係股數@價
同埋咁樣先合理
quantity at a price 而唔係 price at a quantity

211.9

唔該作篇野有誠意D啦 次次都差唔多咁

變黑係咩料

d大戶係到吸貨

其實連登d人走唔走完全影響唔到個價的，最多只係搭順風車

咪撚係

點睇都唔係vcp

其實呢有無人知有3個大股東渣住OVER 30%既GME
根本SEC,持有100%以為唔可以係6個月之內沽
而呢3個股東最快可以沽出要等到2021年既5月
而如果要沽,呢3個股東要公開消息

姐係依家流通股得返7成
7成點平SHORT超過100%?

留名學野

盤前沽10股輕鬆賺左1千美
平左倉等佢彈上啲再沽過

79

你真係好on9

人地大戶HF係可以星期日開市比佢地平倉架

你班垃圾好友識條春咩

淡淡必勝

平均價125 有120股
有少少驚

我已經講過呢個問題
之後俾人屌到閪爛

我只係知SS 會發生既機會一路增加緊
成交量開始慢
除非有人搞亂檔

你岩呀巴打
請你同埋連登仔講唔好亂叫人sh
投資係自己決定嚟㗎

set左 200 頂住大家

269@2

我都一樣好困惑，以為大家幾十蚊已經入幾百股

香港調反轉

連登做左condom

呢度啲痴線佬見幾K賣盤會話左手交右手
1-2股買盤就話係托緊

$126 94股
都唔係太驚
Chill d 唔好panic

嘩, 比人接爆左235個位?

幾多股？

我自己覺得前合理啲

Mo la mo la ,要賣幾多次屎忽

每個post都有人唔明又要解多一次

班淡友成日話走走走，究竟幾時先識走同個莊一9樣，平左成個星期平到未

點short超過100% 咪cover到100%

幾多再溝好

真係覺得樓上好多打手post... 係咪有人買左PR?

好凍呀

amc

大盤快啲轉燈

VCP 特性係臨爆上時空方會盡可能嚇走啲人
千方百計打穿支持位，做最後一擊
富途當日大家好撚齊心，關借股+SH，溫暖度同而家REDDIT近乎一樣

淡友不嬲升果陣就叫人唔好高j
跌果陣就散播恐慌
自己其實完全是局外人立不敗之地

但就想笑9你

升緊你賣乜9

咁你有無貨呀 戇鳩仔
做神父定社工架你

屌好撚悶，識郁未

其實應該係 @ $$ not @ quantity
所以我到而家都好confused

特價時段玩完

@換手率

圖呢

90@28

因為佢地大大力沽左 唔唱淡佢點贏錢

老老實實，頂唔順咪放撚哂佢囉
嘈咩姐，賺少咗定蝕咗關我撚事
反正我就會堅持Strong hold diamond hand
心理質素差好心就去玩番2800啦

ps硬係覺得有假膠又嚟

爆上483唔係ss左啦咩？
點解仲期待仲有ss

震完傻散就可以比有閒錢既人入

你老味,得45億性交....

Google translate 係咁架啦

T+2

咁重留喺度?
唔躝返去你個po度宣揚,收多啲教徒?

寧願佢棍上棍落，冇咁多煩閪
一妹市，就衝哂入嚟擾擾軍心

咪就係習近平都平唔撚到囉

我係驚賺少左咋

頂唔順架啦 一定會穿200 走到好走

睇reddit好似又block緊買

其實依家美國仲有冇限買

88@10

戇鳩集中討論post 咪有

扮都扮好啲

因為賭波都唔夠今次咁大賠率

真係好撚有病
應該個個禮拜日係馬會門口set rb

想問個支持位大約係邊到

另類vcp

PIN THIS PLX

升返無事

買得唔好驚，驚就唔好買

平晒嘅話一嘢插落 $20啦
點會hold住喺呢d唔上唔落嘅位

瞓覺啦 唔好再入黎

最高$580
我地帳面冇左20個

邊度可以睇個short ratio？

做到出曬面，走啦咁你

再見

VCP長寫係咩
新手唔識

日線VCP

其實無人話到你俾聽
不過當年個沽空數好似得13%
而依家暫時得知係121%
升爆係一日之間既事
所以好大機會會發生 但唔會有人擔保一定發生
好似2012世界未日。 古文明計到 但都無發生
反而2020搞左個武漢肺炎 出嚟
你話邊有人預知到俾你聽

佢地就係知妹先有用
D大起大落 會突出返事先起左既長城

一齊頂

成晚一直都係咁質落黎啦

所以用多餘錢呢點好重要，如果大注買我晨早嚇到瀨屎走撚咗

半個鐘前250入 望住佢即刻跌到210
痴線 早知去個toilet先

成個連登加埋唔知有無10萬股

真係多撚咗
佢仲熱心過我阿媽
嘥咗個AC

你理得我 反正你視力有問題都唔係好睇到野啦

神父好落力

升到好似阿伯條賓周咁

唔係全部要一次過平？

215

秒

RH

本來玩到負百幾，跟住係咁 buy the dip，宜家變咗 $165

嗰嘢係gamma squeeze
short squeeze 冇發生

SH

真係屌西
股票圖比人分析左咁多年都係只能當參考,仲要係幾千幾億幅圖做對比
呢個一幅圖就當正一定會跟住發生係咩料

人地Bloomberg 出左新聞啦
short 到50% 呀
一定係真呀
你唔信呀
佢地會唔開心

你係走至好
下個post仲見到你打撚到你仆街

google 打vcp mm啦新手

如果唔係點會叫人一齊SH一齊坐
利申 負成本SH緊

當年得一個大台，加一個政府，政府個20%基本上係不動，而波子手拎75%左右，佢地已經佔左95%市場得返5%，就算波子咩都唔做，全世界無人hold 貨，都要來回3轉，但今次大約300間基金佔左7成左右，你憑咩叫基金唔賣?就算有部分基金唔賣幫散客抬轎，買個機會俾佢ss，果d基金敢包其他基金都係咁，就算真係咁，到上到3萬幾美，散客手拎十幾%，基金7x %，你估基金散唔散得切貨?佢散到貨咁個逼空壓力點樣存在，點解佢明知佢散唔到貨都要幫人抬轎，佢地係散戶老豆老母要俾散戶零用，定前世欠佢地十億九千萬?今世要逼爆個市黎還債就算影響自己其他股份盈利都在所不惜，見著市場有錢唔賺去幫散客抬轎。

一block佢就見到佢老是常出現

一張圖解答你

無得睇
個個都係靠估
呢D DATA 無即巿

$32.857

個@係指at
你買咗幾多貨 at 某個position先岩grammar

決定打機唔撚睇 跌到無感覺 等佢爆升個一下

Reddit 撚有講過silver
話係大户用黎distract喎
Ching short call左？咁比心機上黎唱淡

正常就係

忍多一個鐘啲淡友應該要訓，聽日要返工返學

其實唔係見人仆街最開心咩，做咩又苦口婆心叫人走

SH to the moon!

留意左你好耐 次次跌都話做雞

所以我唔知啲廢淡鳩叫啲乜

我有錢想輸都唔得咩DLLM
炒左咁多年股洗鳩你班撚屌日日提我放咩

block左好耐

買少少玩下咪算

276@50

到底廢淡一日走幾多次

大戶真係不停流入

係,所以如果SS
佢基本要掃哂市面流通既股票
而我地嬴錢既方法好簡單,就係SH

人地partime 賣屎fuck 你唔可以阻人

Drop to zero 最多咪冇10皮
3個月返返黎啦驚閪咩
SH

唔岩

A B 各有1個蘋果
C 問 A 借 賣比 D
之後E 又問D 借 賣比F

我上面個case short超過100%
但由頭到尾B 個蘋果都起佢手上

因為如果走咗就蝕到PK

唔好意思大家 睇緊哲仁王后都黎大大隻字阻住大家討論

但真係唔想比班撚樣搞到D學生哥亂咁放止蝕左冇左幾皮野

我都係新手 我都唔熟美股唔熟期權唔熟Long Short

但叫做依排入左GME 日日睇左好多資料 都想分享下D基本LOGIC比大家

我30萬本 唔敢講可以輸晒唔撚驚 星期四我睇到帳面咁都有手震

但最緊要清楚明白依家係玩緊乜野遊戲

其實個遊戲透明度好高 好撚易死 只要大家清楚遊戲LOGIC 就唔洗驚

講真佢禮拜四唔係玩到咁盡應該好多人震走哂比佢平倉
依家真係習近平都平唔撚到
啲人跌一百幾十震都唔震下

點解掛唔到單

我見平咗8%
但係平緊反而keep住跌
好明顯賣方力量一直壓住
而又唔係大部分加沽嘅
即係好多持倉短炒paper hand先會頂撚住個位

星期四五成交量少唔計嘅
今日算多返？

你老母一日要比人屌幾多次?

雖然我而家都有啲驚
但你成晚係咁講到而家都未走你會唔會有啲on9

消化左

咪撚理佢

30 @ 157

屌唔撚對路 大戶真係狂吸貨
加倉先

已經升返啦點解要走呀

追唔切POST, 你哋唔好覆咁快好無..
BTW 山頂手足快溝貨啦! 山頂手足快溝貨啦! 山頂手足快溝貨啦!

噉撚多版本嘅

Agger呀，所以咪放哂佢兼做short啦
有你著數架
老實講，成個連登放哂都唔知對個股會有無影響
宜家係到喊苦喊忽
What a joke

無留意 有冇巴打知

溫提下大家
俾人禁賣個日
係由3XX 跌到115

50@$300

最衰80@$90嗰陣賺少少走晒

仲要散戶持有27%

All or nothing, 預total loss

各位手足我瞓先 頂住

我夠知 講緊今次會唔會發生

沽空率得返50%堅定流？

奇怪啦有支持位

建議block晒廢淡唔妹應佢會好d

平均價由$390>$305

我記得仲有個石器時代

輸哂都唔撚驚

成班柒頭皮 入黎weewaa鬼叫
叫走走走 返出去打工啦
難得對抗一次大鱷
跌到百幾都彈得返上去都經歷過
而家跌兩野又驚死又盛
成班都On99

SH

流

屌 一撚二個又喊又牙痛咁口
學人打大鱷 去望下美國連登

誓不低頭SH 比啲精神

即係冇講過野

升返上去先啦

想問點睇 利申學嘢

點睇係大戶

人不為己 天誅地滅

CLS

因為佢係男人，佢押左條j去買，輸左就無j

最高盤前去到5xx

你撳起底
好多都波台

想問邊度有得睇分佈

push!!!

買翻咋

其實個遊戲透明度好高 好撚易玩 只要大家清楚遊戲LOGIC 就唔洗驚

你買tesla嗰陣實知佢會升到上900？

講真，玩到最後我驚GME股價長hold百幾二百

呢張圖ss都只係升5倍，
GME由廿蚊升到300幾已經升突有多

有沽 唱淡都仲好啲
成班假膠又唔敢沽又要入嚟吠

係，幾皮野搏幾倍

黎黎去去都係幾個救世主

我地知既仲同你講 按埋層樓allin喇

邊有人包保會發生呀未來人咩，實知就唔叫賭啦

變魔術咩

次次一上250就一鳩打返落嚟

有無source？邊到有得睇平咗幾多？

屌 邊撚個會知呀
唔通我話會你就信咩

唔好問咁低質既問題啦

屌啲波台狗真係好撚煩

真，我心諗我廿幾歲有樓月入四皮
買得嗰廿股，驚西。
連登仔擔心下下個月會唔會失業好過。

原本20蚊既野比大家搞到股價之後係百幾二百就好笑

係啦係啦
我地啲傻散SH輸哂啲錢啦
但係關你Q事咩
咁撚好心去做社工好過啦屌

人地關心緊你輸錢阿

難得有巴打咁誠實

想問你知唔知咩叫vcp
點睇都唔係啦

利申先: SH緊,

不過新手唔識, 有個疑問: 佢要還貨畀邊個? 如果對方都係佢既人, 出術唔催佢還貨得唔得?

成日放左放左
一張圖都無
唔識cap圖定唔識貼圖呀

驚西咩，如果平晒倉，其他股就gogogo ，可以補返gme 輸既

如果會有SS ，就可以補返其他股大插既loss

換手率低，成交量縮，驚春？

睇完都唔知你想表達啲乜

當年流通股數得5.8%，沽空13%

FT係咪剩係可以最高掛賣 5000?

冇人知所以唔會all in . 知道一定發生我會賣樓all in

你個acc黃曬啦
叫你老細出過個啦P牌仔

班人係咁輸唔起又叫人走又嘈生晒

咁其實你講左咩

佢係咪會派番比我

Matter of time
Reddit 個邊hold咁多股

真係SS

成世人都未試過有咁多人關心我叫我走，淡淡好有愛

400幾衝落110都未驚
落得一百都未夠濕碎到

波台班人唔知有無買過

屌你老母 我由100已經見到你到103 煩撚到

其實我蝕錢係我既事姐,班淡友做乜鳩?D錢又唔係你既

297

原來連登咁多社工

依家得翻3成short float..

嘩好撚多謝你wo
咁關注我地都贏定輸

希望係 我豬到仆街 M記加大計劃MOLAMOLA

首先唔好講開咗市個半鐘平咗50%有冇可能先
假設佢要平倉個股價理論上係升 而且要咁短時間去平個價一定係爆升
而家係跌喎
成日剩係講Bloomberg 出咗新聞就大哂
連個原理係點都唔識

你都真係痴線架喎

問埋啲野都On撚9
我知既聽日遞定信都得啦

你睇唔到樓主PIN既野?

陰公淡淡盲左啦

究竟做雞絲打做雞先定成晚話走又唔走的巴打走左先

Ching 我係reddit起碼見到4個post話silver is fake news 喎
你睇出面啲假新聞？

到最後都係考驗人心 睇吓最後堅持多，定係半途出家多

呢隻股d 資訊好極端,好多fake news

唔好升到好似阿伯條賓周咁啦，上返300我斬隻雞黎拜你

SH!

好少見連登仔會關心人輸錢
連登有愛

係真仲咁落力咩

同問 有冇高手指教下

睇下第一頁 我有講

諗下對家d息口先喇
驚？佢驚過你喇
宜家我地食住對家呀
咪撚騰喇
SH到佢破產 含家產喇

大佬呀 股災跌30% 有錢佬都冇走，到我地老散唔撚係走呀？！

HOLD THE FUCKING LINE

209@10

睇黎佢地平時屌人都係一時心情唔好 今日終於聖母上番身

243入左5股玩下 總之SH

有冇好心巴絲講解多次點解係掛32587

又一個acc黃咗
已封鎖會員 吾知點算

得啊，如果係咁就唔洗搞咁耐
一嘢清左條數
以後仲想個股市點行？
你想唔會信美股啦咁兒戲

成班on9唔岩聽就fake new fake new, Bloomberg都話fakeTrump贏撚左未啊

連登有愛 大家都明 辛苦錢黎

1400妺左幾撚耐

之前日日有人貪心人地買左0005架LA。

流, 睇樓主pin

你咪撚on9
我就係要咁問 問返佢貼呢張圖有撚用咩
唔知就死撚開啦屌你老母

驚就早啲瞓啦

好似係最大面值

Cciv贏好多
輸晒都冇所謂
你吹咩

如果掉翻轉諗 基金佬知內幕 佢實會爆升硬
或暫預算升到一個高位斬倉
咁證明依家仲係一個低位。有大魚幫你睇頭
咁你跟佢地做就得啦。唔洗估估下
再者 如果七成基金佬同一時間放貨
會唔會可以做到先？用你個理論就做唔到
所以就算跌都係梯形咁跌 由高到低位我當一半走
我都仲賺到一半 都係 nothing to lose 架

應該話香港人係有呢種性格
自己贏輸唔緊要
最緊要見到人地輸先
跟住自己就可以講一句「一早話左你乜乜乜」嚟突顯自己優越

講個啲自己分分鐘根本無落場玩
開左百鳩幾個Post
都未見過一個淡友貼倉

成為最大市值公司
大過蘋果

佢哋以為抗爭緊，但明明都係為錢

320@3 SH唔好放棄

屌我都唔撚明
GME炒法根本當係牛熊證咁撚樣炒咪得囉
跌一半就淆
走去買匯豐好過啦

屌你 另一個post覆我long 兩張800

我知既依家撲緊水 問緊銀行財仔借緊錢喇
佢條問題都幾好笑

均價146有50股
諗緊跌穿就即溝

上星期係96%
呢個係計總股數

屌你班人連broker都可以令到無得trade，叫啲機構寫假數有幾難

幾皮野我擺撚到明拎出黎玩，呢班撚樣去到賭場會唔會又叫大陸佬回頭是岸
阿叔甩緊牌關你撚事咩，唔買過主啦柒頭。
出去食水蟹粥啦

GME 報紙變罵戰post

想真係學野既 可以睇睇

佢係咪岩岩入左貨

其實佢地係唔係可以
一路震緊倉壓價
同時又一路低位平倉

220走左 岩岩入番
今次見大家咁齊心 搞到我都想參與埋一份
希望唔會搭沉大家架船
平時賭咩都輸到仆街

呢d唔撚會係入錢玩啦

38.5%換手率

GME post變罵戰post

屌，下次開post個topic可唔可以係連登放哂都影響唔到個股價
啲淡友煩撚到
要放就放
I don’t give a fuck

其實唔信會升既你咪出去囉 關你撚事咩

訓先
下星期準備等收錢

淡淡：你又知你張六合彩一定贏錢？

支那牛個士氣都好過呢到多多聲

得個兩間出呢個 estimate

同睇 volume...我無記錯嘅話星期五 around 50M
100% 落 50% 要 27.5M shares

即係一半貨都要平倉好似有d 難度

btw, 聽日先有 official 數字

係呀。平晒倉呀，平晒一早大派貨落黎啦，仲有200幾俾你走？

美麗巴
呢度群魔亂舞

星期四都穿哂~~

我知必贏嘅方法

就係擺係銀行收息

屌仲聽日 今日入去賠錢走人喇

我咪答左你 我係講想搏爆邊 點操作最有效囉
我無講我睇好喎

thx, sh!!!!!

今日好悶

諗返上星期四五個種感覺

睇返跌幾十蚊真係得啖笑

成班淡友衝曬出嚟

欣賞你敢作敢為

流出冇咩點郁了，反而流入急起直追

改咩名都會入黎吠
block 7晒佢地唔理咪得

兩個字講曬：熱狗

一個post五毛
要出幾多個先買得起一股GME

ching 你真係好有心
你係好得閒

ibank 都要請打手上連登出post

而家擺明比機會入貨

神秘力量

仆街有聲有畫

真既d大戶走左啦，你估真係得散戶玩咩，大把大戶有份SH

想問下點解會無啦啦有咁多廢淡出現？
係今日先發生

BTW 20@400 SH

其實想講玩呢兩個禮拜
學多咗好多嘢

又升返，想加多少少倉都唔得

係走既一早比大戶震走咗
你班傻鳩自己都唔敢沽空 唔係以為你一句紅色大字酒呀 就嚇到人呀？？

係咪平緊倉la, 有力上la

110% -> 50%
1日買到咁多? 唔洗錢?

其實有keep住上返去

成交量 算細？ 雖然我sh 緊 但 1827 /6975 都細？點知係咪左右手？

388@3想加倉

去邊度買數錢機好？想買定幾部放屋企

求下大家唔好亂 一齊SH

ching今日先星期一下星期我驚你要上ifc

你快撚d跳樓死 傻淡

% Float 200幾%geh

入得又驚輸錢即係點
如果舊錢唔輸得最初又點解會追呢
利申:學生6@$313 HOLDING

reddit好多高汁post
唔得閒理班淡撚

見到d人話得50%好快走
依家AMC同GME都係50%左右
So what?
50%係好撚過，一般都係5%左右，而且你見到左手交右手就係空軍炸區既時候
炸完佢又買返，你唔同大戶hold就一齊死
Hold到今個星期四又會ss過

邊撚個講50%

真 2個來月糧 最多今年買少隻錶者屌

贏錢: 仆街早知買多D
豬錢: 比番D錢我啊屌你老母

250

換手率過左30% 係唔係代表今日有機會對家已經平左3x% 倉？

基本常識

呢句真

升返250啦喎,

頭先220放左果班淡友死晒未?

始祖

有人放佢咪平到囉
根本sh就得
佢消緊錢去消磨你意志

ss後gme必定回落
所以淡友係點都會贏

啲淡友今晚好落力
Btw deep v緊？

擺明有啲大機構係到sh啦 散戶助攻咋

換手巴出現了

雖然無人知Gme最後會發生咩事
但世界有一個定理永恆不變
就係物競天擇 適者生存
有錢嘅永遠係少數
呢個世界一定有窮人
有人覺得Gme會爆升 Sh係最好證明
咁多淡友覺得GME收皮 點解唔Put等自己賺一筆做有錢人？

咪係千幾萬股都話成交量細on9？

一開始已經講預左all or nothing唔明點解仲咁多人all in

個個都唔知你講乜呀on9仔

260

坐穩

你係同一個po 400幾個comment前先話頂唔順要走俾人DIU到反皮
10分鐘後而家咁正能量既

其實我關心你精神健康多D

比阿媽儲住

260了

上上上

廢淡話引人買 局黎架

基金佬最想你班傻散SH, 佢地賺十倍走先

你老母就痴線

叫人走個班淡淡咁巴閉咪去做空囉
貼張空倉圖上黎先喇

沽空 每日技倆
開市不斷壓落去 引人panic sell
永遠都有人中招
認真 Paper hand係驚嘅就唔好入啦
入完又要喺度嘈
嘈多幾句 廢淡又入嚟鳩噏
煩到仆街 影響討論
上個星期捱咗咁多棍 仲未慣咩
Diamond hand咪得

唔會
邊有可能全部都係空軍買晒

佢唔可以入市

屌 一樣呀 445

講講下就260

咁快

未驚過

平哂倉佢重唔大棍沽9佢地報仇？重有2百幾比佢買咩

廢淡又係時候退隊

溝溝下均價變311

可唔可以下個po整個list

咁佢地買定put啦屌

放完2日假 今晚跌到我怯一怯 但上星期100都唔驚

咁依二百幾蚊實係連登托住啦

大智慧

反手沽

RH係持股數唔可以多過1?

真係唔驚 揸左成個禮拜 一早預咗會大風大浪

係唔係白撚痴 $260都賣

你又換手率巴打上身...

🚀🚀🚀🚀🚀🚀

糕糕糕

已溝320均價

Very Long Read

辛苦哂 你應該係平時冇乜朋友個啲黎

我最期待的畫面來了

咩list

都唔明D廢淡入黎做乜 又冇貨又唔short, 就淨係入黎鳩up想證明自己岩

阻撚住晒討論

次次去到凌晨/高位先得番正常人

$325@29 SH

你set緊幾多錢？

求解釋

實慘過你玩GME

你不如換個名 認得你

大把人buy the dip

放左果D千奇唔好買番
買左斬手指
都係唔想連登變破產論壇姐

你又啱喎

S3 data ,不過見佢Twitter好似話今日上cnbc 懷疑夾埋

平翻啱啱沽果啲
唔知呢轉呃咗幾多個人

💎✋ 唔好走啊 壓緊彈弓 好快上高位

淡友就係想拎優越感
attention seeker

我都有同廢淡講
股票唔會無限咁上
收夠貨平倉
GME點都會回歸本身價值
所以廢淡立於不敗之地

我唔解釋咁多啦, 你話點就點啦
錢又唔係我幫你賺

香港人最鐘意批鬥自己人，唔抵得人贏錢又笑人輸錢

訓教次次一跌就多幾隻入黎嘈又開post
真係好關心我地有冇蝕錢
買得就預左風險
咁驚不如當初唔好買

唔會全部 但有20% 都夠死

已封鎖會員
吾知點算

下個標題用連登有愛

好撚凍

笑左，今次算係有啲誠意

空頭做搞手打個和
用２百幾蚊幫你接d值廿蚊既貨

冇可能50%，星期六日平條蕉，散戶都冇得玩，邊到搵千9幾萬股返黎，大股東都係得900萬

睇淡師

上個禮拜求其一日換手率過200%呀
係咪又平咗幾次倉呀

大單咁多，係咪代表有人吸緊貨？

守住260先

我仆街輸曬都係三皮港紙，
唔輪到你班塘邊鶴指指點點

聽完淡友分析
覺得好有道理
好想止賺

每日short 重複招數
一開市即沽 沽到底 邊個驚既走晒 之後升返 完

對比下AMC就知咩叫貨乾
繼續Diamond Hand

收皮啦你
大台淡友扮乜鳩 笑左

星期四係特殊情況, 嗰幾棍係人為所以你要計番有量嗰時既升跌

On9點解唔可以係citron 托住？連登仔不願面對一鳩味fake news 彈埋泥就完

餵埋你食

咩位入
比少少時間上黎接你

你打咗百鳩幾字既廢話？

其實換手率純粹係交易量/流通股數，
根本係鳩估數據黎，僅供參考

好多人都係食住個momentum係咁買賣
同SH唔同流派姐

No排咁前原來係戇鳩

其實換手率個問題仲要解釋幾多次
我由第70個post見人問到103都仲問緊

如果今星期SQ all in option既人會發幾多達

有冇手足同我一樣24x加左貨

跟本經過上星期連環滅世棍, 明白玩法既人都唔洗多講

手足今晚早啲訓
唔洗諗，一定sh到底
聽朝起身用一股gme(5usd)嘆返個靚早餐
係精神嘅

個價係咁彈 都幾頂引

無錢買safescan, 有錢買glory
利申：有兩部glory 5部safescan

400呀

唔好講 呢個根本睇心理質素 命中註定
洗咩理人自己知夠

220放個班

睇咁多張800 call就知咩事

有

上星期四就係有個frd係咁散播恐慌同負面情緒

佢一股都無

其實WSB背後會唔會就係大機構
以夾爆空頭為名發起呢場運動增加支持者
不斷出文提升士氣拎班支持者繼續買入繼續SH
繼而吸曬班散戶嘅錢
最後自己少少少少咁放比散戶接
個市不斷地跌倒基本面
成班散戶就變曬做傻散
孖嘅破產 傻下傻下SH嘅
事實上WSB知道唔會成功打到空投
由頭到尾都係利用一班散戶嘅士氣去賺錢

純粹推測

發現呢到啲人成日打錯

應該係 amount@price

Btw好凍

最好啲paper hand唔好再入返
日日都阻撚住晒
又想賺錢又唔想take risk

而家無人保證一入就升到Short Squeeze
連少少棍都捱唔住
唔好入嚟玩呢場遊戲

真突然咁多人關心我、擔心我輸錢，有啲受寵若驚

Drop to zero嘅話真係輸死淡友，大把人搶埋佢手上僅餘嘅貨

係所以注碼要控制好

440

平曬啦你唔知咩？

你跳喇 好行夾唔送
希望你直落地獄

係咁吹會跌，咁佢地又唔put

彈出彈入唔攰咩？

開post始祖

我都覺
不過個倉己經爆左咁解

邊撚個dum個50%貨出黎？千九萬股
AMC 80—->25? 但2月short加左成100%short

8XXX

Citron想佢跌到$20，托柒就有你份

唔奇 可能呢幾日都係reddit 班broker 9up 推上去最後賺夠就我地接哂火棒

好多P牌仔唱淡

撳錯掣淨係加得1股@213

agger480插落120都未撚驚過 依家你叫我走

你又知你張六合彩一定中
你又知你張馬飛一定中
你又知你張波飛一定中
好撚煩吖 仆街

比多枝大棍黎

比唱淡個啲大到既參考下amc同gme有乜唔同就明

星期一開左市2個鐘唔夠就有數據？

佢好似呢世都唔準買股票
唯有下世小心D

背後只係一個普通人

你班淡友究竟識唔識睇成交量
咁既成交量可以點平倉到30幾%
你話好高風險唔一定爆升都話呀
成日話邊份報導講平晒倉哥到出POST話沽空率得返幾%
大佬用下腦諗下好冇
唔走信cctvb?唔去信拜登冇做假票?唔去信721冇警黑合作?

唔加都對唔住自己啦
根本而加係越跌越買

特價時間就過，有買趁手， DH SH

唔知佢地揸爆左自己春袋未

亞洲仔係咁好撚廢 仲話學人打大鱷
學下人哋外國勢力 驚都未驚過
SH!

On9唔洗買入平倉？買入唔撚會升？

有冇高手指教

好撚辛苦
呢度真係好混亂

呢隻野都無咩時候係有量.....
但都多謝巴打賜教

習氣買Lange1

我睇哂
望有一日連登會有人做DD

咁都前

有諗過佢地係炒波幅

但換手率

認真一問
乜機構可以非交易時段平倉架咩
點解可以一個鐘平到成60%?

連登好多社工架

講真你地班淡友不如等佢ss完先入貨啦。 依家入貨你重要有機會輸。 成日虎口婆心入黎勸世做物春。

眼紅定擔心 真係大家心照

暫時估空121 平均呢幾日流通得60%
死啦 佢兩日就平晒倉點搞？

佢唱人廿蚊同你托2xx做乜？

由post 1講到而家

好多唔識嘢嘅人
解釋都廢事

平曬啦啵
-90%你就好 買put贏到盡

條友仲要自爆咗

個篇article嚟架咋

啲數據咪又係quote返S3

己經變晒陳奕迅

屌駁唔到

240入咗一股 g持下

睇吓tsla aapl 換手率先

本身心平氣和開市打算睇一陣瞓
睇到心都煩埋

好似加得有d急，落多50蚊再溝一溝

屌 平晒倉呢隻股一早打落幾十蚊啦
當大戶傻咗咩
而家揸莊多頭都係大戶呀

自己走咪走
唔知咩心腸
要幾撚仆街先會咁

頂唔緊 牛牛都冇呢度咁混亂

你啱呀
打咁大篇文驚我輸錢你好有心呀
咁你short咗未

t212唔俾SET多過1000所以冇SET

廢淡走啦 做定期吧啦 投資涉及風險
唔想輸咪唔好賭

89蚊嗰時我見到縮量買咗2000美元2蚊既200LC
而家俾好大耐心等佢見200買800 LC

平行時空美國星期六日都會開市 只限大戶玩

貼圖啦屌你

但係你會等3萬？

大家放鬆啲
淡友啲留言就咁當笑話睇就得

我要DATOGRAPH

咁就比咗貨人哋

而家升咗好多倍又點
我哋目的就係睇住沽空平倉
而家沽空都未平到大部分倉
只要佢哋捱唔住開始平倉
股價大把上升空間

其實唔識咁多理論唔緊要

佢地係連自己做緊咩都唔知就訓身

睇下上星期買開始既成交量

西人巴

真係喂到埋口，我都無理由唔食，唔該巴打

AMC同GME張圖一樣 Ai真係Ai

一早平曬啦，星期六日個時左手交右手兩邊互換就平左了，有幾難？

廢淡 見一個Block一個
即管繼續入嚟鳩噏

佢地橫行

再睇volume

利申：唔識

bbg大撚把fake news啦不過algo跟住trade就真

320溝左落280

高風險高回報 sh得都明 洗撚你講
成世人差個少少錢咩 輸咗咪返去打工 贏唔洗再打工啦屌你老母

你快啲走我幫你頂住
換手率巴因間會話兩日都60%加埋咪120

係
Wsb係簡稱嚟 有個人叫Wasabi搞起呢件事

咁冇信心 睇嚟你準備買定隻雞都得

今年買錶錢靠佢啦

就好似對手用最基本梯型攻擊咁

輸哂咪輸哂
幾皮姐

條友日撚日都唱淡

真係再人信佢vcp

*四

睇吓AMC KOSS換手率先

睇佢地操盤操到我就來訓著

多謝連登仔SH先放得哂

反送中 背後有美國佬比錢

其實個short interest 可以報假，只會俾人罰錢，大戶造空招數之一。
間間機構報出黎都唔同就知， 所以SH

wt is means

無圖？

*it

終於明咩叫扮先知
有d人狂扮，有d人扮一陣又到第二個
直到有答案，一係岩一係潛水

GME大淡友

下
到今時今日仲覺得Bloomberg唔係msm之一
你醒極有限
走啦我大把散紙輸得起
你咁擔心我做咩

有mon 住成交量都完全唔會信佢平到咁多倉

你咁好人滿足佢哋

暗黑兵法

朋友做BOA同我講

真係一個人咁簡單？
佢發起得呢場大型運動背後一定有龐大組織一定係一班讀好多書好叻好有錢好聰明嘅人
係大戶都唔出奇
WBS由頭到尾都係係散戶 大戶 正苦 broker 空頭之上指揮呢件事
佢最清楚成件事嘅來龍去脈
我地只不過係被蒙在鼓裡跟指令做嘢個散戶

想問有無人有IHS Markit 可以幫手睇下GME short Interest ?？？

連登有愛呀，個個都咁關心我地有冇蝕錢，叫我地走好感動呀

係 我都睇唔慣
以為有好多人single digit入左

星期四果晚 , 140>121% wor
星期5無咩成交,
今日先開市一陣, 點樣121% > 50%

又係假乜柒都係假唔岩聽就假拜登做撚左總統又係假？

D淡友一係波台狗一係D低用量acc 有冇咁驚呀?
兒登仔唔係最鍾意睇人仆街咩?
你真係關心我既不如俾返本我

唔係你覆都唔知上面有堆人被BLOCK咗
我專BLK 淡友同波台狗

It means we are retard. We just like the stock.

我幾時有講過做雞

錯啦 係低風險高回報
點解唔玩

我都係分析姐 個推論幾合理窩 關藍絲思維咩事

其實大家都係生活響matrix世界

星期六日平行時空交易

fake news好似只係罰800

小朋友唔好禁多幻想

睇多啲書爬多啲文先出嚟9up

你可唔可以解釋到點解間間報出黎都唔同先

你都係返去睇韓劇算吧啦

今晚穿200 好似冇乜機會..

咁溝幾多日好

重奪500

返工對沖

講左唔係賭身家，唔係借錢玩
輸極都係閒錢

關你班人撚事，煩過我老母

好多大單買

278

咁又誇張左啲的確係高風險高回報

ape together strong

咁一定要SusHi喇

叫左你唔好sh
快d 走
唔好教d 學生SH
教精你都唔識
有冇搞錯

等夜dd paper hands 訓晒v返上去

ABeahtifulMess 巴之後會唔會轉broker

buy the dip, hold the fxxking line, don’t sell, strong hold, diamond hand

佢由150蚊跌到70幾蚊收市果日我都咁諗過
所以無重注加貨
屌你老味而家想星自己幾巴
而家溝埋均價成260幾
SH 到最後

淡友請出去開個GME破產恥笑區
記得貼埋倉show short position俾大家睇

都上得幾快
兩個半鐘上返260
我以為臨收盤先上返260

連登真係好多人船頭驚鬼船尾驚賊
成日諗住呢個害佢, 個個deepstate

班傻仔又走入嚟踩啦
唔緊要啦 到時我贏錢請你班廢淡飲杯咖啡
你比我笑下就ok

我分析原理同你一樣
有咩錯

333＠4 ,SH 大家頂住

屌 勁撚似啲藍絲話啲運動背後都係有外國勢力咁

連登有愛啊啊啊

訓醒又回到最初的起點

睇下Wolf of Wall Street 講咩啦，成班傻西淡友係到唱唱唱，人地都叫你Holding the fucking line，12-18個鐘後會有驚喜

d大户真係好百厭架
大家都等緊200溝 你係遲少少出手唔得既
等我地都出一分力幫手hold丫嘛

絲打好靚女

唯一一個可能係short seller 入左好多call 收貨

多謝關心

幾萬蚊輸晒關你班友撚事咩

唔知咩驚喜

換手仙術

睇你推幾多錢落去啦
我自己就推一個月糧參與下
見好多巴打都係用閒錢玩
輸曬最多係一個月白做啫
贏咗就幾年人工，點解唔玩

班友緊張我地錢多過自己錢